[正視聽] 上水個阿伯其實係自殺

如果佢係參戰中就係陣亡
佢唔係參戰又企喺雙方駁火中嘅前線
同行埋去個就爆嘅土製菠蘿度有咩分別

［重整旗鼓］錯就認 再補救

冷處理,根本唔駛理,過一排就沉手足死咁多對家點做咪一樣點做,反正依家資訊量咁大,日日都咁多野報出嚟,兩日之後已經冇人記得

對於伯伯死於混戰意外深感遺憾
並强烈訓斥在場人士

唔好話對家啦
手足被人荃灣大街大巷
生勾勾擲落嚟
講咗兩日 都無再提

而家隔離post
吹緊星期六日休息

其實係佢入到醫院後比黑警殺 想做到周同學咁既效果